機場禁制令？

法院批咗機場禁制令。但我地如果個個走去櫃台check 機票價錢/航班資料排曬長龍從而拖延機場運作又得唔得？

買頭等機票再退， 多都係蝕幾舊水，當幫補下國泰，香港人大撚把錢

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

關於機場禁制令反思